建議整個app/game等市民更熟悉警察通例/被捕後既權利

有見太多人比警察查身份證
或者被捕後不知所措
所以必需加強相關文宣
熟悉有關法例條文

建議整個內容類似app store果啲基本法測試既app
但形式可以再確立

有冇識寫app既巴打可以幫手
寫完再透過連登公海大量宣揚出去

推

整d常見嘅應對方法
D狗成日大鳩人

上次罷食app

都未整好

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密